你地個九巴app用唔用到

岩岩發覺個九巴app好似用唔到 搵唔到巴士到站時間

.

用到，邊條線唔得？

same